民意，我民你老母呀

其實話輸民意果啲真係好on9

民意喺邊度聽返嚟呀?
報紙睇到呀 ?
飲茶啲阿婆講 ?
定係圍內自己人呀 ?

你圍結到呢到 幾千人 幾萬人，贏左既
你咪就係民意囉

下下都諗輸左點，輸左點
下下都諗無人出黎幫手
下下自己限制住自己

做所有野都打定輸數
唔諗下如果贏左會點樣 ?
621 都無諗過會有 200萬人出黎架
我地贏左民意架，但無作為呀
香港人善忘你地唔係唔知下話
烈士死左2星期咋
已經唔記得哂啦你地

仲諗住係到唔作為，唔行動，拖拖拖
諗住得美國救
但自己香港人就連掉雞蛋既決心同勇氣都無
仲話要去幫人洗返個地

屌你老母
仆街啦
唔撚洗出黎啦
返屋企打飛機算啦

出得黎，企得係條街上面
我唔撚該你地俾啲勇氣啦
成日怕事！畏首畏尾！
抱住咁既心態同政府對抗 ?

唔怪得林鄭唔理你啦
我都唔會理你啦，屌你老母

抗爭抗爭
封路又失民意
掉野又失民意
噴字又失民意
癱瘓又失民望
搞地鐵又失民意
搞隧道又失民意
封稅局又失民意
封入境又失民意
圍警總都失民意

我屌哂你地全部人老母啦
有無一個方法係又有民意支持
又唔影響市民又影響到個政府
仲要唔洗付出唔洗流汗架
有既話，一早做建左國添啦

用下個腦啦
贏民意係唔會幫到你贏戰場架

下下諗民意
就乜都做唔到架啦

民意會令街上面班廢老出黎同你向政府訴求咩? 班友頂多咪話下"咁都得" 唔係呀D差佬咁架"
反而係網上屌出去做行去最前線抗爭班義士係鬼 搞事
真心ON撚9

根本抗爭就一定會得罪某一半人㗎啦班友係度講民意，係其他post問佢地爭取民意黎做乜又冇人答到我，唔講我以為宜家選舉要拉票

應該咁講 民意係重要
只不過唔應該俾所謂民意綁手綁腳

唔講民意
但噴碌鳩係點先

我只係想知今日圍狗屋嘅作用係乜
如果只係但求做左d野就叫行動派嘅咁我勸你諗清楚d先

我都完全唔明白點解要由民意綁手綁腳
而唔係我們去帶動民意

同意樓主
假設做緊既野係啱先
民意係重要 不過係要引導民意明白你做緊既野
教識民意支持同諒解自己 同令民意明白罪在政府
而唔係因為民意暫時未明 而綁住自己唔做

之前爭取咗200萬民意返黎啦，推翻咗3萬人既警察未？仲要幾多民意先夠？作用係咩？個政府聽民意咩？

你覺得聽日報紙頭版印住我要自由屌西帶動到民意?

我都明長期戰爭好易令個人煩躁同有一事無成ge感覺
可唔可以理性d答我

有時我都覺得大家擔心得過份左，掟雞蛋同噴漆已經係好和平表達不滿嘅方式，點解都要和理非佢

總之要幫手選議席先
有議席就有真普選
有議席就可以講獨立

班左膠政治潔癖撚成日講既民意 根本就係大多數只會掛係口邊屌既人 個班人只會見風使舵 你贏左佢地就會自然就企喺你個邊 咁撚care班得把口講唔會企出黎既人做乜撚

你無民意邊L到有二百萬零一人俾你地係咁打飛機啊
大佬啊，你對抗嘅係極權，你要團結先贏到！
無民意點L樣團結啊？得你幾十個人團結果啲唔L係團結囉！
你要衝，我贊成！因為政府無視我地，衝係將行動升級！
你要圍警總，我覺得無問題，因為佢地濫用職權！
你圍還圍，你拆乜嘢人招牌？你噴乜野屎尻呢？
你咁做，對件事有咩幫助呢？
無啊，仲要令到人地覺得我地無聊衝動破壞公物！
以後所有出黎嘅人都會咁被標籤。
你咁做對得住一直係前線幫手嘅兄弟咩？

係無錯掟雞蛋同噴漆我覺得算係大眾接受到
但你噴 自由西 同 我要屌自由西 個觀感好大分別
一個係你諷刺緊警犬唔專業 一個係你搞到件事睇落好低俗
呢d就係影響到民意

一件事還一件事先
我諗樓主係針對嗰班連圍警總都叫人散水既人

至於一場咁大型既群眾運動 一定會有小是非出黎

我地就係要同大眾講 唔好用小是非掩蓋大是非

幾時香港人變到咁敏感
自由屌西hurt到你邊一忽？
事實上今日包圍警總
令對方暴露有便衣混入示威者人群
對我地黎講係輿論上係好事
亦都反應到勇武其實唔係你地諗得咁衝動
你唔做你永遠都唔知會有啲咩收穫

拆人招牌果個鬼黎

唔洗懷疑啦，俾人發起左之後入左警總要求警察開門俾佢

要抗爭就有得有失架啦邊可能滿足哂全部人

叫班民意民心撚 提出一個非遊行 又可以干擾政府/黑警運作
又唔會失民心嘅群眾活動出黎

人多有錢就有民意

兄弟爬山

之前話和理非->deadline->勇武->loop 架

唔係話希望增加和理非支持者, 甚至叫和理非突然勇武
但至少要令和理非理解我地勇武緊啲咩先掛
"我要自由屌西" 呢句對個loop 有冇好處...?

民意係好撚有用，唔係盧偉蔥唔會連個龜頭都唔敢伸出嚟

唔可以唔理民意，又唔可以只睇風向做人

都係嗰句Be water啦

泛民佢一定會諗選戰先，最好保持現況去選，包保多議席，所以唔好做任何｢令民意有風險｣嘅事。

佢係寫左個"屌"字，之後寫"我係自由"無位寫"閪"夾硬係後面寫
之後都蓋住左啦，句野寫咩都唔撚知你就咪出黎柒啦

其實要屌都屌左，係咪要嚇到噴漆條友唔敢出黎？
下次希望見到係前線嘅會係屌緊嘅你
同埋我都唔明灰衫單野唔煲大佢，仲係到拗乜春？槍打自己人？

立法會百份百姐
人地仲要選埋人大 選埋東盟 選埋聯合國安理會
總之全世界議席選撚哂就得

兄弟，你爬錯山喎
我地大家香港人都係爬緊民主山 而唔係爬緊一個反民主只顧小圈子既獨裁山喎

如果班和理非知道成件事來龍去脈然後理解而唔係碌下facebook 見到張相心諗jm9 既咁係我想太多

輸少少民意幾乎係每個抗爭運動必然有既代價 問題係有無足夠正面效果去 justify
而成效又在乎於規模有幾大 唔夠大就只能算係煩擾 達唔到預期效果 所以就話因為失民意而唔做
其實真係要宣揚不合作運動嘅文化 先會夠人成事 但呢個又係長期策略 所以依家唔做不合作運動係無可厚非
偏偏香港人太善忘 唉 我諗除左中國 香港係最難做抗爭嘅地方

班廢老咪又係勝利球迷,牆頭草有著數就撐

香港所謂既民意根本誰大誰惡誰正確,撐我地有著數,成班藍絲幫你玩毒龍鑽都仲得

而家都日日民意掛係口邊,講到尾咪又係為選舉

泛民左膠你靠民意搵食無可厚非,但唔好撚黎阻住地球轉,唔係實屌撚爆你,到時攞不分化黎做盾牌都無撚用

有班撚樣屌自己人就特別大聲 欺壓人民既一方唔去屌反而咁撚執著d雞毛蒜皮既嘢去屌自己友 on99

岩呀
所以 所有會影響到社會，市民，經濟既野都唔可以做

咁仲可以做啲咩 ?
無架，繼續返工囉

十分認同 唔好比民意捆綁住自己

上星期圍狗屋嘅作用又係乜？

根本就係落入左膠泛民嘅圈套
投票比佢地就最唔失民意
食撚屎啦
射落海都唔撚益你泛民

push

屌你 唔推唔撚得

民意係睇多唔多人支持呢支行動
好似遊行
100萬到200萬加1
好多人支持
所以果個星期既抗爭運動好多人都支持
得小數人屌
但點解今晚咁多人屌?
因為今晚行動目的唔清晰
睇落俾人感覺係為發洩、為出氣
之前圍狗總都好多人默默支持
做唔到勇都係背後做support或者送物資
點解今次咁圍狗總咁大反差
你地有冇靜落黎真係用心諗下?
為衝而衝、為屌而屌只會令後面support既人愈來愈小
即係所謂既民意
咁後面support 既人愈來愈小
即係呢次運動既人都愈來愈小
洗唔洗再解釋落去?

兄弟你嗰座係光環山 唔係民主山
民主山係用血 汗 任何一切可以撼動政權嘅方法 先可以爬得成
你嗰光環山就唔係嘅 總之邊樣好睇 得民心就爬 完全唔理實際效果嘅

民意戰維穩口號一樣
如果忽然有場激戰,我就唔信冇大量香港人出黎

民意戰=變相和理非

200萬人支持又如何 你有實際成效嗎
無錯 和平遊行出嚟個畫面係好好睇 好得民心
但政府有理你咩

612主動衝擊 唔好睇啦 暴力啦
最後呢？無限期暫緩囉

上星期日頭圍到夜晚 成功阻礙到佢正常運作
咁今晚呢?

你在意得民意梗有啲野唔可以做咁盡 你落到場梗係唔理得咁多啦 學樓主講落得來又要顧呢樣顧個樣係on9 但你如果無民意支持黑警真係可以做到好撚盡 如果唔係點會圍佢兩次佢都唔做野

只可以話義士落場就唔好太顧後果 文宣就盡力為掙取市民同國際支持 合理化成場運動

泛民就係好例子 呢三十年就係因為想爭取民意同光環>民主 所以咪乜撚都爭取唔到囉
香港人嘅民意就好簡單 就係三餐溫飽 抗爭但唔好影響到佢地日常生活
用下腦都知係冇可能 如果要爭取嘅係呢班人嘅民意 咁其實有乜用
再講 如果做激少少就失民意 咁仲係咪真心支持？
呢種民意只會阻礙香港民主嘅發展
大部分人要嘅係光環 而唔係真心想改變

太CARE 反而被民意綁手綁腳

係呀 200萬冇撚用㗎 咁你幾丁友搞掂佢喇喎 係咁

唔係之前有200萬人上街表過態
都唔可能有得俾你哋圍警總玩得咁開心仲要兩次
冇民意backup一早食撚屎

要驘輿論戰，如果政府唔係有輿論壓力，前線俾人清左場好耐

狗屋24小時運作
乜宜家無阻佢正常運作咩？
圍到聽朝啲文職咪又係翻唔到工
你係唔同意行動嘅應該去現場講
而唔係喺連登同啲翻左屋企嘅人講

我從來冇講過行動升級有問題
我知道面對極權國家
唔係靠和平就能夠解決
但我講緊既係單一今晚呢個行動
講左成晚咁耐
都冇一個清晰目的呀
612係講到明唔回應就行動升級
今晚呢？
係完成冇plan過既行動入面
然後係咁屌人老母
噴自己屌西
我真係諗唔明今晚既行動係有咩目的
只係俾緊大眾見到大家對住d狗發洩緊、出緊氣

作用咪就係要落佢地面囉

5 年前拎個鐵馬爆鳩立法會度門：
向義士致敬 張超雄咪撚阻頭阻勢

而家淨係噴下油扔下蛋：
你地咁做會破壞成個運動架

總結：連登仔 = 張超雄

我明你嬲緊呢度不斷叫人走
利申我係無去圍但我唔反對

之但係噴句咁嘅野
你覺得有幾多人會認同

我唔係講緊自私自利顧住自己生活嗰啲人
我係講緊正正常常會出黎反對嘅人
正常都會反感
唔係做左野就標籤自己係勇武就係啱

你覺得係小事
我同你講好彩今晚有隻狗沖出黎柒 沖淡左呢件事
唔係就俾人吹到你係低質示威
本地輿論唔撐你 你又覺得外國輿論需唔需要理你?
你叫人兄弟爬山，你有冇諗過差d推人落山

你覺得200萬人遊行都做唔到野係廢嘅可以唔駛理
但你有冇諗過呢200萬人係你護身符？
你有冇諗過點解呢幾日政府上下要縮到入老母個西到?
真係勇士嘅係靠呢200萬市意吊命架，你咪講得咁輕鬆話唔需要理

推

唔係話輿論同民意完全冇用
係講緊你地為咗爭取民意 而乜都唔敢做啊
咁樣本末倒置法 爭取到嘅仲係咪我地要嘅嘢啊？

【事實】灰衫警沒帶委任證衝向警總鐵閘並持起棍狀物件。在場人士一度以為其身份為示威者，幸沒有示威者跟隨。最後總部內警員開閘護送進入。

其他示威者亦 合 理 懷 疑 該名警員企圖帶動示威者衝擊警總。

頭先copy一位巴打 大家請廣傳

希望前線可以考慮每個行動對輿論既影響，政府如果冇左輿論包袱，前線行動既空間就會愈來愈少，亦會愈來愈危險

話咩幫警察清理垃圾、雞蛋殼果啲呀，我屌晒你地老母

成日話不割蓆 但係到行動需要升級 班和理非又話太激會搞到社會 稅局就係一個好例子 咁樣點抗爭啊

有人叫人乜都唔好做咩

唔好喺網上亂咁屌啲黑警會影響民意

搞到佢地冇得訓
要出嚟汁垃圾

咁其實係咪你都答唔到圍黎有乜用

我自己諗過唔同意圍就更加唔需要去現場講 玩分化
講左各自修行 我只係去完集會就走
而家我係想問下圍黎有乜用啫

正解，老老實實，民意唔係咩致勝關鍵，但落場打既巴絲會有士氣啲，樓主你估下真係可以唔顧人哋嘅目光咩，大家都係人黎，唔似啲狗

以抗爭黎講，民氣嘅消散，都係抗爭既落幕

真正既民主山 除左用血汗 背後仲有就係人民對民主堅定既信念推動大家去爬
而唔係你一個借民主既光環去爬 然後推死其他人落山

認同
9衝無目的嗰班根本就浪費咗其他義士努力爭取返嚟嘅民意
由612反送中到上次返黑警
都係有共同目的先團結到一大班人
但而家做埋啲噴牆拆招牌
低裝化成個場運動

民意冇撚用咪叫文宣做嘢呀屌你老母

冇民意點眾籌得咁快？點有更多人願意走出嚟？
嘩而家一句撻埋嚟真係當班巴打係condom
仆你個街要人果陣就：出咗嚟先算啦
冇民意有冇人肯出嚟理你呀？
輿論戰由得佢輸晒好無？

唔該各位少啲中二病，
都係果句冇大台冇領袖，只要有理據都可以拎出嚟傾
唔好玩捉字失非黑即白話乜都唔做就贏

一直講緊兩邊互補缺一不可
呢啲咁偏激嘅垃圾post大家唔好被分化

樓主已經講咗啦 其他post睇下都見到
基本上做乜都有人嗌唔好
如果係咁 不過以後呼籲淨係參加民陣嘅遊行集會咪算囉

從來冇人講民意唔重要
依家似係比人搞到好重要，乜都唔做得

圍狗屋係要求盧偉聰出嚟面對群眾
同時要求成立獨立調查委員會
查69 612警方濫用暴力嘅事件
只要佢一日無任何回應
一日圍狗屋都仍然有理由

真係得罪講句
講乜嘢兄弟爬山各自努力姐？
一升級就都用民意去屌人割蓆
咁樣唔係同句說話係互相違背咩？
我地爬山係為咗爭取到野
而唔係要爭取到人哋嘅評價同埋光環
太care民意嘅話反而會被綁手綁腳

我地要面對一個現實
就係極權既政府可以拖你幾十年
唔通我地嗌足幾十年釋放義士？
我覺得當務之急都係爭取真普選
有真正既民主自由先可以平反所有既事

我見大多數都係focus 係碌鳩同自由閪到姐

民意唔係無用
不過唔可以比民意限制住哂囉
要記住係為左啲乜行動而唔係為民意
又想改變又想唔影響到人邊有咁美好架
有得必有失架啦
係睇為左自由為左公義可以犧牲幾多
明明出面個班係為左我地為守護香港
咁都理解唔到佢地所想所做既
有幾多人係屋企涼冷氣
去飲去食去玩無出到黎
仲想出面個班犧牲自己時間為你地咁辛苦做咩
我覺都無需去特別討好佢地感受囉
如果民意可以改變一切
就唔會有暴動有革命啦
希望你地好好諗清楚啦...

唔係剩係講今晚

分化撚正全面進場，跪求大家請負評上一頁，唔好俾班三毛撚得逞

你喺現場講最多只係分化現場嘅人
你喺度講係分化緊全香港上緊連登睇呢個po嘅人

事實係
冇民意
選舉輸咗
加埋DQ
反對派响議會構成唔到阻力
今日有塊地皮送咗畀解放軍

和理非極致

嗌口聲屌黑警都係 group 俾人話傷民意

民意重要ar
但係有時抗爭就係唔可以太care 民意

選舉又賴市民

Concern民意果d係concern選票，咩人就自己估

香港人永遠西瓜靠大邊，你有成果，有光環比佢哋放上ig,fb打卡，依d咪民意，你殺人放火都冇人care，係你文宣點樣包裝，有邊個領袖冇殺左人放過火

阻人衝既，你唔係要求文宣都要勇武前線做埋呀

睇live有人現場屌警 都有人話以後唔再支持啦
如果呢種民意係咁易動搖 咁我唔撚要啦

咁你覺得係咩令到啲狗今晚唔清你地場？
係個二百萬人遊行嘅民意定你地個一萬幾千人？
勇武同和理非係相輔相成 呢個唔係共識嚟？何必講埋啲咁嘅嘢

呢到連登大台
啱我心水嘅就係民意屌你老母

真義士先唔會唔理民意, 尤其有經歷過雨傘同魚旦既人, 點解當時之鋒天琦仲有其他無名義士被人鬧到仆街仲入哂冊, 反而你哋而家就可以尻fing fing撚狗仲會有人幫手補飛?
有班勇武撚成日屌和理非叫人散水攪到佢哋好灰, 掉返轉頭有班和理非見到勇武撚做埋d小學雞嘢發洩好似玩玩吓咁咪一樣好撚灰
今日對家擺烏龍, 係運, 十次都唔知有冇一次, 就上哂頭圍爐打丁, 仲話唔要民意, 再繼續傷敵500自損3000, 到時就真係冇哂民意你老母

你睇下出面幾多post 話做乜做乜輸民意先啦

跟本果d人懶，唔負責任，咩撚都勇武諗哂

不如我諗埋成功後比個皇帝你做

你有無睇內文

我係講緊唔好太睇重民意而限制左自己咩都做唔到

正解要狂推

612之後開始愈來愈多人都支持勇武
但支持者支持嘅係有共同目的的團結勇武
而唔係為出啖氣 嘅小學雞勇武

同路人呢兩日先大屌班克警玩埋啲小學雞 攞盡道德高地
而家到自己友喺到玩小學雞 你叫佢哋點撐得落啊

民意真係好撚重要
冇民意，你連中間派、商界都唔暗地裹幫你
仲講乜學人靠國際壓力拯救班義士？

清場同輸民意有咩關係

我當然知個理由係乜
我係問緊到底有冇用
天知地知你知我知佢呢世都唔會出黎
如果你咁都要話唔做唔會知嘅我無話可說

當日612圍立法會 明確目標 阻佢開會令佢二讀唔到
而且係成功做到

咁而家圍狗屋嘅效果就只係加深班黑警嘅悷氣

btw如果你覺得喺到討論下都分化到嘅就唔好覆了
各自努力吧

5年前雨革死因正正就係咁，為左爭取班所謂中間派嘅沉默大多數支持，而唔肯趁開頭最關鍵果幾日升級，結束咪令會行動嘅同路人心灰意冷

到今時今日黑警濫權濫到呢個地步都仲話我地唔可以輸形象，有抗爭意志嘅就唔應該為咗呢d「美好形象」而令自己綁手綁腳
本身一切問題根源就喺港共同黑警身上，班人居然仲可以走去怪責前線手足

好記得雨傘果陣又係咁靠外國 又話要感代人地贏民意 所以幫警察舉傘
然後五年後以為大家進步左 點知又返返去依個循環

唉大佬 點解無人明
好辛苦 以前高登唔係咁
高登永遠都係最勇果班
依加連登仲和理非過現實社會

其實你講有冇用
咁遊行真係以後都唔洗去
比盡200萬民意你又如何？

但同佢地講左成晚
佢地都唔明.....

正解要狂推

好想知民意撚有冇企過係前面仲要比人屌

就算出面幾多on9 叫因為民意唔好做a 做b
只要你心中明白和理非既存在係必要
到時落場就自己分析做乜好就好

咪係囉，一於用共產黨嗰套

真係嬲到仆街
好彩有唔少巴絲一齊補鑊
好心咪撚做啲咁低b嘅舉動啦
又畀大公文匯報周㗎啦

有15%-30%人支持就已經夠 而且已經係好多

明白巴打你諗乜
不過現實香港既政治環境就係咁
從來都係民意主宰一切
前線所有行動都支持
但係現實真係會有人唔鐘意
唔會屌你唔俾你做
只係背後文宣巴絲做左好多backup幫大家去拉返游離分子
大家只係想拎個平衡
不割蓆，加油

我希望係勇武攞到民意
泛民亦攞到民意
勇武嘅民意同泛民嘅民意從來唔係對立
但係如果有人要咁樣諗
唯有做更多嘢去打破呢種觀念

agger

今次如果輸都係輸冇係早期關鍵時刻升級，希望機會之後會再出現（雖然咁諗係病態）

淨係外國賣廣告嗰幾百萬都有人暗中幫手俾咗先, 冇民心仲會有人肯出手?

老實講，民意呢啲嘢做咗先知，上面啲人覺得民意好重要嘅有無考慮過呢個因素。69當初無人估到成百萬人出嚟㗎，都係做咗先知。如果個行動係唔成功咪反省囉，咪改善囉。而唔係叫人呢樣唔好做嗰樣唔好做，咁簡單嘅道理明白未啊

依加咪講緊民意作用本來就係用嚟support勇士
但依加民意有了 勇士又做野喇
你就屌 喂你咁會輸民意
你不如答下我你諗住拎啲民意嚟做咩

屌佢老味睇蘋果live留言班人見現場手足個樣MK少少同噴下噴漆都話人係鬼仲有好多個癲到話連梁頌恆都係鬼
但呢堆人分分鐘連和理非遊行都未必有去，咁樣質素嘅民意真係唔撚要都罷

算，好多人睇民意係由選票角度去睇，依家我已經有200萬，夠贏有特，唔好又做更多野令依兩百萬票流失，運動成功與否，so what?

咁你就知點解咁多人看重“民意”

話洗狗屋果下即刻諗起當年左膠幫黑警擔遮

雨革輸唔夠？

唔係樣樣野要 100%成效先做
成效亦唔一定係即日睇到

你每日都做啲野出黎影響政府，迫使政府回應
一定比你乜都唔做好

咁都要問

最唔明係咩標籤勇武
其實我又想知今晚到底有咩咁勇武？
你係咪講緊灰衫狗咋？

如果dq完坐埋監都係鬼 我都冇嘢好講
啲留言我唔想再睇住睇到好心灰
見到好多黑紫荊icon嘅人話好失望 唔支持 叫人冷靜等等
屌你 義士俾人拉兼有個烈士啊 點撚樣冷靜啊
講粗口屌下都唔得 真係痴撚線

69嗰日睇返片真係有人飛磚
又唔見失去民心

輿論戰係要主動進攻，打擊對家
而唔係一味防守，自設底線，以為自己守喺道德高地
無犯錯就會贏

班on9完全本末倒置

咁你有冇正視過點解上星期圍狗屋好多人撐
點解今日咁多人屌
係咪做左野就係啱

真，美國選總統都係 51%
香港成 1/3 人都企左出黎了

見到個post嬲撚到我仆街

200萬民意吊命? 你咪玩啦
當日林鄭話主流民意要佢下台 佢會辭職
家下? 民意? 政府家下縮撚到咁 係因612個陣班警犬做錯晒呀
林鄭夠話之後會著重民生啦 轉個頭一野割鳩埋比解放軍做碼頭呀
你班民意影響到D咩? 我唔會話200萬人出黎無用
但政府根本就唔會理你
你咪試下家下個個著重G20
到時一句 香港係中國內政既事 唔到其他國家干預
到時咪企撚晒係到

同打機一樣, 一路打一路冇可能唔扣HP, 但係咪吓吓都要用埋d傷敵500自損3000既招
只能一路扣HP一路搵藥補血, 但都要搵到咁多藥回到血先得架, 未打到大佬就KO冇撚得玩

我都係想係 民意同迫使政府回應當中拎個平衡

義士根本冇民意support都會去做（有當然好）
一直走來始終與一，五年前都依家，前線手足，無論周圍民意係點都做緊一樣既野
唔好比和理非洗腦，義士要有民意support先走出黎，其實係和理非將佢哋果套套落前線，on9

班人咁快就唔記得咗有DQ呢回事，同講「血債票償」嘅比起，畫幾碌鳩喺狗屋門口又算得係乜

簡單直接

推

我諗係樓主講得唔夠清楚啫
我試下整理一下

大家都同意民意係所有行動嘅基礎
冇民意支持我地冇行動嘅理由

而抗爭難免一定會消耗民意
雨革我地太focus點樣唔消耗民意
就好似打機爆mp都唔出招一樣
一啲用都冇

依家我地應該做嘅係要趁有民意勇武
唔好怕消耗民意
之後先靠文宣/其他行動儲番

簡單清晰

推

勇武依家係光環，個個爭

我明白無人事前知會唔會成功
所有我同意你屌人事前點解係咁叫人走
但今晚出黎個效果真係差
對比影響政府更加影響輿論

林鄭記者會都講咗係612先令佢暫緩啦

背後有一兩百萬人支持你已經好勁啦
無謂追求太多 冇可能全部人支持㗎
畀到盡咪二百五十萬人 已經好撚多啦

我淨係見到好多人出嚟帶風向
又話伏，又話鬼
噴野又屌，掟雞蛋又屌，又失民意
其實你地咁上心不如出嚟講啦，唔好匿喺連登

話輸民意嗰班撚屌就自己坐喺屋企涼冷氣
我屌你老母

負皮嘅想全部人都支持你？根本冇可能
美國獨立戰爭當初都係好少人支持
結果先係重點呀

宜家個情況你
你中左毒，每1分鐘就扣 5格血
如果打完怪拎到回血藥，就回到100血

然後你on99 坐係到唔出去打怪拎回血
話因為怕扣血

坐係到咪等死囉

一離開同溫層真係好似去左第二個世界咁好撚恐怖
分分鐘過幾年梁天琦出返嚟都可能畀佢地屈埋係鬼

一開始d留言已經係咁叫人走又話係陷阱（但佢地自己就攤喺屋企食花生），跟住有手足拎鐵馬防守都有人話唔好畀位黑警入
對住一個咁嘅痴撚線暴政，根本圍下狗總掟下雞蛋都已經和理非得過份

有民意就贏，贏唔到都可以用黎打飛機

衝？你贏唔贏到都要坐監ga

勇武嘅行動同升級係必需
因為大家都知冇勇武嘅話 政府冇壓力唔需要回應你
但係要明白 勇武做嘢都要係有用
掟磚都可以話係弱者唯一反擊
但今晚寫一堆發洩字句係啲牆度
我斗膽問一句係有咩用？
你要噴 點解唔噴多啲訴求嘢？

和理非搞税局一樣輸民意
根本有班人就政治潔癖
乜柒都唔比做 隔唔中遊下行就當反抗咗

我睇到個情況係
你中左毒，每1分鐘就扣 100格血
如果打完怪拎到回血藥，就回得5格血

我個人都認為噴嘅內容唔夠實在
但如果有下次希望你去噴，成效應該更好

贏咗你就係民意，歷史係由勝利者去寫

你覺得冇用都咪唔支持同時都唔阻止佢lor

係香港地遊行有咩用，咁多人做，你唔走出黎阻止，質問佢哋

就算唔講民意，無啦啦圍狗總有咩用？人又唔係多，政府依家又唔會理你，除左洩憤同令到自己人疲勞之外，你話今晚有咩得著？？仲要有機會送頭
好多野唔係唔死衝爛衝就有意思，未有諗到應該點做就停一停，諗一諗先，無錯時間係好寶貴，但係都要諗清楚點做點行，行錯一步，之後多多時間都進唔返
當然，各有各做，但你做每一樣之前都諗下做完得到咩失去d咩先啦⋯⋯
今晚當無失民意無人比警察拉走，咁大家嘅精神體力呢？足夠休息到g20個日再出黎唔會好得多咩？？

淨係識屌有咩用
我就覺得起碼人地敢行出嚟先
柒喺柒D，咁屌自己友有咩着數？

斗膽一問你係屋企做軍師有咩用？
用上帝視角馬後砲講邊樣做得唔好
完全立於不敗之地

我69真係當左係最後一次機會遊行
驚之後無左集會自由一回事
其實仲驚今次失敗就以後都唔會再有人企出黎
所以到而家我都諗咁樣做係有乜用先會去做
真心唔想浪費心力做d無作用功

不過離左題
我都明樓主係唔想人未出發就先屌住哂

有時真係想圍下爐算
我自己覺得和理非唔係唔好 但唔係呢啲時候啦
當你咁多人上街都冇嘢爭取到 反而612令政府暫緩嘅時候 係咪好應該拋棄舊有爭取方式先
其實都loop咗好多年 唔知點解依家又倒退返去呢個位

我明白大家都喺為左同一目標
但唔好用民意割蓆
不論今晚幾柒
全部都喺自己人
佢地出得去嘅就要撐

反正都死
更加要博一博

唔好咁講
你咁講即係推崇d有勇無謀嘅行為
事前呢度係衰格
但事後柒左就認
你唔屌嘅下次話升級就永遠都係呢d on9野升級先

一個冇用 但係另一個對整個運動帶黎負面影響 破壞左627律政行動既焦點

自己諗下

民意係左膠用嚟阻人成事嘅好理由
同恐嚇出解放軍屠城一樣有效

等佢地可以永續抗爭

69 616 有遊行
但冇去過前線
我係咪民意其中之一呢
係前線眼中我係咪只係一張票
係咪會令大家綁手綁腳
定係成為左condom

利申非分化 立場唔會變 都係忍唔住想講啲野

但有冇諗過你既死會kill team呀
同埋我哋一個都不能少, 咪撚再以死相搏, 仲有好多夢要發

【兄弟爬山呢？】民意撚已經走火入魔 + 公關指引

同意，隔左幾年又還原基本步咁
和理非一樣有作用，但佢應該只係其中一種手段，只係有班人慢慢將佢當成咗目的
Anyway屌完就算，隔幾個鐘之後就要收拾心情出去野餐了
做勇武派嘅路係艱難好多，但永遠都總會有同路人支持你，今年一樣多咗唔少新血做勇武派/支持勇武嘅和理非架

無可否認，的確有行動係需要，且會消費民意，
呢層之前都有巴打解釋，我都唔重複
如果用200萬嚟量化民意，
唔係話要孤寒到5萬、10萬都唔肯俾，
而係要俾得值，當發覺原來係本大利小，甚至蝕本嘅
要考慮止蝕，所以有道歉運動
今次嘅所有行動都係本住「試業」嘅精神，
唔怕錯，兄弟爬山
而大家嘅反應都最緊要快，識得即時應變、執生

雖然唔係見到希望先做，而係做咗先有希望，
但都要認清我地嘅目標同訴求，
識得即刻做出清醒嘅決定修正方向，
得民心者得天下呀
和理為盾、勇武為劍

大家加油，繼續撐！！！

重申多次：記住冇69 嘅103，係唔會有612

咁你有無份拉住啲示威者
唔俾佢地行動
阻止佢地圍政府封路

無既咪無事囉

唔係話一定要企前線先有用
但人地有行動，總會有佢地背後既想法
一味 stop 人又無提出更好既建議
然後用民意去綁架對方

我講緊既係呢樣

事後講岀嚟除咗對軍心有影響
對成件事有咩幫助
咁大批示威者有一兩個處理得唔好
係咪有需要將責任推哂落佢到
同政府班狗官有咩分別

樓主 ，我屌你老母呀
你估冇民意政府會驚你？ 佢不知幾撚想你衝之後拉鳩你！
冇民意你得個幾百人被人收左皮啦！
你估你真係Ironman? 想武裝推翻政府？
人地受撚個訓練除裝1打1你都未必打得過啦
仲未撚計解放軍呀屌你老母！
今次打到政府警犬龜縮就係靠民意，雖然兄弟爬山但你都唔好上哂腦先得
我地而家輸緊架，唯一武器係民意同外國既壓力。
當有班手足去道歉囉民心既時候你就做少啲令人反感既野啦，去圍唔係問題，都要諗下大局。
啲狗都放識話係鏡頭面前小心啲啦

睇live啦，走曬啦圍乜鳩

我唔明今晚圍狗屋做乜，應該養精蓄銳聽日圍林奠仲好

重申不割蓆 不分化
話民意冇用嘅，咪睇下當年工聯會點解會輸咗整場六七暴動囉
我知今晚暫時只係噴牆寫on9口號，遠不及工聯會殺人放火咁嚴重
但我想講，唔好同我講民意冇撚用
冇民意，你睇下611夜晚班基督徒會唔會出嚟幫你唱聖詩？
冇民意，你睇下612個媽媽會唔會出嚟幫你擋催淚彈？
勇武同和理非本應是互相配合
兄弟爬山，各自努力，重點係一齊登頂，而唔係攬炒
聽日627 各自努力

69 612 616 621 623 全部行動都有文宣推動輿論支持 亦有物資組 策略等等既先前準備功夫 大家方向一致 目標清晰

但係今日626警總行動係喺各方都唔知情 無清晰目標 無討論準備 無宣傳輿論推動 既情況下混亂地突然進行

結果引黎內部分化撕裂 軍心士氣降低 外部民心輿論不明朗 亦令627行動既焦點模糊左

我地大家都要好好檢討今晚既行動 令日後既行動做得更好

利申返句
今日肯係缺gear缺物資嘅情況下 臨時去警總嘅每個義士 我都非常尊重
我講呢番說話都唔係想屌任何人 因為所有出嚟嘅義士都係犧牲緊自己時間想做好呢件事 保衛自己家園我睇返都覺得唔應該咁講
純粹呢次係長期戰 我哋都要睇下邊啲地方下次可以再作改善
聽日我地一齊出去果陣 聚焦返係訴求到 好嗎？

你睇你自己第一個comment
擺到明想射波同問責
希望你諗清楚先回post

同意
大家都係勇武嘅支持者
只不過唔支持有勇無謀、冇support、冇文宣嘅爛仔交
大家目標一致，要拯救義士、要撤回惡法
但我唔想又多幾個兄弟犧牲啊
我唔想又要發多幾場夢嘅
我唔係搞分化，我唔係鬼啊
好撚擔心咁多位兄弟啊
到底你哋明唔明啫

其實圍狗屋點解會叫做勇武？
明明衝入去太危險衝立法會好多
外面守住又同當年佔中冇咩分別
個日都係左膠黃之鋒開始叫人去圍
唔通黃之鋒又變左勇武派？
再加埋今晚啲無意義塗鴉
成個行動好似變左無勇無謀咁

其實圍狗屋點解會叫做勇武？
明明衝入去危險過衝立法會好多
外面守住又同當年佔中冇咩分別
個日都係左膠黃之鋒開始叫人去圍
唔通黃之鋒又變左勇武派？
再加埋今晚啲無意義塗鴉
成個行動好似變左無勇無謀咁

得啦得啦
靠哂外國得啦
我返屋企睇電視等收割

反正任何行動都俾人話影響民意

你剩你睇左標題就回覆 ?

當日佔領馬路都有人屌暴力
但一建立到佔領區成班ABC港女,廢人中產衝落去自拍分功勞

果班會因為粗口割席的人唔洗理
因為一行動就縮

我唔知點搭爹
不過林鄭似乎想用行動証明俾全世界睇
只要唔怕民意 民意就唔可怕

呢一點我希望佢失敗

今次好似官民兩邊都係喺同一問題嘅兩極上面糾纏緊

有無讀過歷史，知唔知咩叫長春圍城？

國際大都會既警察總部
俾人由上晝圍到凌晨三點
入面既人無得收工，無得返屋企，淨係食飯盒
又無得清你場，士氣極低

咁樣叫同佔中一樣？佔中做過啲乜？

唯一武器係民意同外國嘅壓力
得啦 我都翻去煲GOT算

200萬人支持係重要

但200萬中最後果10萬人根本係你點出招都屌你的 百彈齋主

值唔值得為呢班垃圾自綁手腳

真 盲目追民意真係冇咩意思

其實你今晚無論係圍狗屋定睇GOT 結果都係咁 係可以預見
如果你係想撚下狗振奮下自己我都理解
你覺得有作用嘅未免太自欺欺人

不如以後唔抗爭 日日捉住啲中立派同佢地講惡法害人 黑警點暴力算啦
咁樣就一定好有民意

ching你中間個段真係精神勝利法黎
不過我唔反對嘅，話哂撚狗都係想激勵下自己
但唔好話做過d咩有用嘅野囉

但老實講
就算真係衝 / 癱瘓 / 圍立法會
乜都好

都真係需要後面班和理非出黎 support
就算612，真正既勇武我諗都係得果幾百人
無後面既人保護，好快收皮
後面既人亦一樣，無前面既人推鐵馬捱胡椒催淚彈，都一樣收皮

根本就大家都需要大家
所以合作，不分化 不割蓆 不督灰
但都要大家出黎先得架

一句民意就無人出
好快會輸

原來道德大於一切

原來仲有咁多人覺得外國會因為民意會因為公義去幫你，原來仲有人未明白遠水救唔到近火，原來仲有人未明白自己爭取緊咩#:o原來仲有人未明白比起噴撚掟蛋，隊友既割蓆同出賣更加令人寒心

個個都係你咁諗
個個都返屋企睇GOT

咁就真係 堅。收皮

你呢啲言論好可怕
仲衰過散水論
因為你係完全否定緊一個人所付出過既努力

成件事都無問題
但自由屌西真係on9左

On9左都冇計架
唔通捉條友出黎受靶咩

200萬人

1-80萬 基本盤
80-190萬遊離
190萬-最後係咩都屌的垃圾

有需要時寧願write off最後十萬人, 要盡量碼住頭190萬人

你班人最錯係放到最後十萬人好大
呢十萬人只係會亂屌人, 就算反目依呢班人的性格都唔會有行動

On9咪on9囉，咁多人要點令所有人都係醒目仔？因為小事，成班人自己轉移視線，咁依班人又好醒？咪又係on9, 仲衰撚過噴撚噴粗口

我純粹講緊今晚圍狗屋呢單野無效係可預見
係因為即興、無動員過、大家一早預左聽朝做野
你睇下點解上星期不合作運動、甚至圍全日狗屋都好有用

而家爆出有灰衫狗扮自己友
我覺得關即興包圍事
你點睇

最後都迫唔到盧蛇出黎回應訴求
但係又無得好似612個日咁行動再升級

佢柒到咁咪沖淡番今晚自己友噴柒野件事
你覺得仲可以spin到d乜
連黑警打人都未清算到

果200萬人係偏向我們

唔需要急住點handle噴漆班自己人,不表態已經最大限度避免分化
全力屌條灰衣便衣狗迫tvb班狗回防

有時諗爆頭點做先討好到班「民意」
不如糾正返班「民意」正確思維仲好

而家小小嘢就話失民意 又俾人話鬼
真係好嬲 都唔明班民意撚個閪腦諗乜鳩！

我覺得民意L係咪有少少搞錯咗重點

狗唔清場住
係因為G20大於民意
驚再強硬清場會比國際勢力有更多談判籌碼向習維尼施壓
（如果人數好關鍵，612點解又強硬清場？69接近一百萬，佔1/8人口，其實都唔少人架喎）

而且重點係
我方有小失誤
好似噴漆字眼咁
輕輕提點完咪算囉

而家明明應該重點大力講黑警扮示威者，想混入借機搞事抹黑[/size=5]
如果對家出大錯
我地唔係主力即時大大力擴散出去
反而係大力屌噴漆字眼呢啲小事
咁我就真係唔太明民意L嘅輕重係點分

講真
便衣狗件事有咁多片
而噴漆通常係相
通常d花生友注意力係片>相
乖啦，[size=4]我地放返重點去便衣狗度,好唔好

圍狗總同民陣包圍立法會有咩分別
幾時變左勇武

便衣煽惑他人暴動係對外
對內點都要搞返清楚個行動邏輯

班懦夫搵民意做藉口o者

7.1係最後一次， 過左之後你衝唔衝都好， 冇一個走得甩

你聽日都仲唔醒既，等同天琦做室友果陣等佢點醒你啦